小學時成績差以為只是不走運，中學時以為只是不夠用功，大學時以為只是用錯方法

一字記之曰 蠢

仲上到大學？

然後你讀到phd博士論文都pass埋都係覺得自己差

非正式統計，話自己讀書廢嘅，有超過一半都係學霸

識得愈多，愈知不足

讀全港最廢果間，仲要吹水科

我小學都知自己讀書廢 啊屌你老母真係連中五都畢唔到業

生不逢時,而家呢代畢業好易,仲有好多後門入大學

就係因為咁大學嘅普遍質素不如以往但係普及教育對整體社會來講係好事